[估下邊間報社]數以百計在港參與暴動而畏罪潛逃到台灣的黑衣魔，一直不斷有醜聞傳出

答案係台灣三立新聞台

下，三立竟然寫埋啲咁嘅嘢...唔係綠媒嚟咩

選舉完了蔡英文政府過橋抽板

好似係抄文匯

吓佢幾年前先插英文炒地喎

咁可能係個記者抄嘢唔改嘢

三立仲有1篇用暴徒

但另外2篇就比較正常

台灣記者 唔意外

推

黑衣魔真係好撚ON9

直情係共匪官腔口吻

嬲撚到震

其實對面都覺得難以置信

咪就係囉台灣人自己都屌啦 根本件事就有問題
樓上條友維穩就收皮

支那基佬

知大家好嬲
但從公關角度真係靜靜雞由佢淡係最好
尤其係台灣戰線
唔需要出聲明
小心做事